屁馬你不如掛靴啦

隊波無咗你舊瘀血喺度扭屎忽花
進攻得幾撚流暢 行雲流水
仲想轉隊做大哥 點知殺出塊包皮
咁想做大佬就好心你返巴甲
傷耐啲啦你柒頭